彌敦道魔法師

1. 魔法放左係彌敦道自己區域內, 又無狗又無車
2. 之後有魔法放左之後無效, 幸而可以回收
3. 不完美, 可改善

利申: 冷氣軍師

太子警署八婆預告騷亂
大家小心

推

屌 分分鐘uc黎比人影下相
就算係真 失手洗你提？